好悶 有冇人想同偽娘傾計? Ask me anything (AMA)

有無比人屌過 係咪gay

香港有無靚嘅偽娘？

冇 唔係gay

冇錯

有
Ig: nickycoser

有冇想變性

有 收埋左ig

有冇想著住女裝屌其他女 定想屌偽娘？

著住女裝會唔會覺得自己好索會扯？

有冇女朋友？

冇呀
都係鍾意做男仔做既野

咁你即係ag

1. 女
2. 以前會扯 而家唔會
3. 冇女朋友

可能掛 又好似唔係

我ig:

搵唔到喎

點解會做偽娘？唔驚比人歧視？

嘩 靚過好多真女仔

我都唔係好知點解
想有女仔既外表
男仔外表好核突
係美帝國唔驚

-

真人一般 但偽娘來講算唔錯

入男廁定女廁

識佢？

係唔係環保撚？

有無諗過做藥娘？
聽人講效果唔錯
Btw之前睇過你個e3 post

唔係
最憎環保

冇
太傷龍體

佢依家果男朋友(令女)既EX係我朋友
只係知俾上面果偽娘搶左男朋友,由直男變左令女
對佢好太打擊

我係妳老世既朋友
你老世係我d朋友

清楚?

樓主有冇諗過搵朋友/女朋友一齊cosplay?
有個伴一齊傾共同話題應該會好好多

好難搵女朋友嫁

你都係COSER FB係咪S字頭?XD
我好似識你

我唔係coser 但都係偽娘

今次我有係美帝國洛杉磯動漫節識人呀

師兄有無男朋友

冇

其實偽娘骨架同男仔一樣
現實睇黎去好難似女仔個形態
但係有時睇到有部份偽娘個骨架同女人一樣
好跨張下
Btw樓主之前扮2B
我硬係覺得個下爬太尖

Po 下樓主你覺得自己最索嘅一張圖出黎

我吓左一大聲，你打手黎？
angelalee令好多

唔係呀

係咁架啦
我冇忽似女仔

梳
無心

2米有冇得做偽娘

見過鬼妹高過我